哥帥認輸：已和冠軍說再見

【體育】曼城在周六英超將主場迎戰熱刺，爆發前列大戰，但領隊哥迪奧拿在賽前卻先認低威，自言已和冠軍說了再見。

曼城近期戰績再次陷入低迷，在上輪英超被愛華頓以4:0大炒後，現僅以42分排第5，和榜首車路士相差10分，與次席的熱刺則相差3分。要是周六一戰不敵熱刺，「藍月」要後上奪標可說是困難重重。

大戰當前，曼城主帥哥迪奧拿（Pep Guardiola）沒有為球員和球迷注下強心針之餘，更大潑冷水，他表示：「我們已經和冠軍說了再見。我預計今場對熱刺，將會和首循環一樣。」在該仗，熱刺主場以2:0取勝。

哥帥坦言，因為熱刺是英超其中一支最強的球隊：「他們的主宰球賽的能力非常高，和車路士有點相似，但球員走動更快，而且十分清楚隊友的位置，可以在很微細的空間有高質素的傳球。」

認低威

屌你即刻補番一萬蚊曼城先

以為輸撚左唔洗比人屌?我祝你年年有今日呀死哥狗

feel到鏝會由呢場開始不敗

岩岩補左 準備約經紀睇樓

輸咗我笑

曼城需要輸番一場